許芯悅哭訴莊思明攻擊 與楊明戲中拖手惹不滿：有錢唔係大晒㗎！

曾在ViuTV節目亮相的許芯悅（Katie），最近與楊明拍攝新戲《時代》，更在戲中飾演情侶，有指同樣有份演出的楊明女友莊思明，不滿男友與許芯悅拍攝時拖手兼挨心口，所以場場戲都「近距離監視」，而許芯悅則被莊思明的「氣場」嚇窒，遂私下向友人訴苦。

許芯悅今日（23/9）在荃灣出席活動時便回應事件，接受訪問期間更聲淚俱下兼成身震晒極激動：「佢（莊思明）隔住4、5個身位咁望住我，望到我好驚，我只能夠唔出聲。（同場演員冇察覺到異樣？）我諗冇乜人留意到。」

問莊思明有否說過什麼令她覺得不懷好意？她說：「當時冇。（之後有？）我諗我而家唔可以講太多。（有人叫你唔好講太多？）報道出咗之後，有人叫我唔好講嘢，我收到好多呢個人嘅Message，佢係咁鬧我，我都只係回覆記者幾句咋嘛。」

之後許芯悅愈講愈激動：「我好驚再俾人人身攻擊同埋詛咒！」另外，許芯悅又說：「我覺得人與人之間最緊要係互相尊重！唔係個個都諗住將俾人鬧嘅Message俾記者做C1，因為C幾多都唔係代表乜嘢，同埋有錢唔係大晒㗎！就算我生得矮做Ｍodel都唔係人格差，高度同人格係唔會成正比。」

第一日出黎撈？

條仔一定成日偷食

佢地撐狗，因住咁多爹俾人拉好過啦

個樣係點

大家心照

就算人人都口講話你索...

明嘅，明知自己生得樣衰，無自信，又加上有件廢物男友。有條女埋廢物身緊係要show吓自己個醜怪樣，嚇吓個女仔，又嚇吓條廢物。

都想像到條女咁樣衰，個格又閪，有人埋身緊係會痕。

莊小姐個樣真係好似一舊泥膠乸埋一舊，一舊泥膠怪獸，我都唔知點形容好。

關我撚事

自己走去拍藍屍戲 知咩事喇

以為佢地同一立場應好團結好frd

啲 on9 藍屍真係零舍柒

楊明依種垃圾都要睇到實一實
係湊仔 定 因為楊明係智障人士所以要加倍照顧 ?

驚呀？ 咪quit左去囉 第一日出黎撈咩 死臭雞

條囡咁有貨，點會偷食啫，咁辛苦埋到身唔通依d時侯撻q咩，係都結左婚先偷啦

佢係真係應該驚d 既 咁撚樣衰

btw 我係個後生女應該陰陰咀笑住回應激撚死隻老雞

如果我去莊小姐ig留言佢好樣衰，佢會唔會告鳩我

利，無錢打官司，但心入面有種衝動好想同佢坦白，佢真係生得好肉酸。

吓...而家2020...
仲興用呢啲緋聞 谷曝光嘅咩
仲要係兩條咁嘅女 一條咁嘅男人
大佬 藍屍啲marketing仲停留80年代

咪就係

最多咪俾人圍攻再block 9你

莊思明果成串hashtag 真係好撚柒
知自己太樣衰先自悲?

兩條藍屍互咬搏宣傳

莊思明戇鳩就係人都知
但呢條女都好撚假下
突然覺得肥腸串鳩佢係啱

留名等睇莊楊明定張袁偉豪個pair散先

有錢唔係大晒足夠玩殘你呢種六七線姐仔

許芯悅

拍得藍屍戲就預咗做天使㗎啦

狗咬狗骨

講事實告唔入誹謗

邊個想搶你件垃圾

拍藍屍劇預撚咗班人係黑社會爛仔級數啦

廢物男友？
炒完車班狗唔告醉駕仲點會廢
比著你炒 坐緊啦

屌，佢隻男友邊撚有人想要？ On99

你估真係不和咩
做新聞 博宣傳only

拉

依條女好得去邊? 咪又係拍埋果套藍屍戲

藍屍唔偷食先係奇聞

楊明醉酒炒完係咪咩事都冇

咁講事實，外面位天使白白滑滑都可以一戰另一個成個男人樣又醜又黑柴除左有錢

大佬 , 見到莊小姐望住我都驚啦 , 佢個樣咁驚嚇

楊明狗公嚟啫！

當年佢家姐仲撚狼死啦
2姊妹都係咁撚西

一班死曱甴wfc

係咪因為佢黃呀

《時代》嗰名咁似藍絲抹黑抗爭嘅電影

係高登年代既時候 呢條女拍左條電影宣傳片扮比人綁架
但個陣D人以為係真 成晚都係到討論要點幫佢
結果係宣傳片 仆街自此勁撚憎呢條女 由藍屍狗咬狗

呢條女次撚次上新聞都係因為喊

七情上面咁，呢碗花生真係好食

有錢真係大晒

老豆有錢，寵到有公主病

屌你形容得好撚貼切
係一舊塌緊落黎嘅泥膠

藍屍狗咬狗骨
是鳩但啦

同一個人

欣賞你嘅坦白

時代個戲名又藍又柒

就係個套唔洗諗喇 正常邊有電影會搵楊明做男主

呢條女次次上親報都係喊 好委屈咁 俾啲新意啦 不過啲藍屍都係冇撚腦

佢係咪串鳩楊怡

拍得時代都知係一班仆街

佢咁醜樣 又假奶又一把年紀 驚都好正常

我意思大概係咁

應該似復活島石像，但係泥膠造嘅質感

原來係佢

諗起佢之前咪有套劇, 何依婷坐佢大脾, 佢隻手就係咁抽人水

條片喊到勁撚假

拍過有線怪談架喎，做戲唔差

炒螺明

人地有黑警照住, 睇路

仲有黑警做埋代言人

人地正咁多

狗公?
狗公起碼識射
依條友識咩?

許芯悅靚好多